點解中國可以得8萬幾宗確診? 會唔會太撚勁?

是但啦
反正而家無報果啲條屍都一早燒左
報八千都得啦
數字姐
介懷數字果班都智障
唔通而家支那同你報八百萬人你就信八百萬係真數字咩

是撚但啦

遇著呢啲傳染力極高疫症
集權政府會較為有效

疫情完左

支持解封關口

但大陸好似真係無乜野
又唔覺有屍橫片野

呢個數字維持左半年有多

無事兒

false, 伊朗 vs 台灣

7xx 幾萬手機用戶失蹤

有14億人死一兩千萬都只係1,2% 沒事兒 沒事兒

經濟差
淨係鋪頭執粒都唔知cut左幾多電話啦

美帝一日都71000，又領先緊

驚閪咩，唔病死都浸死下世繼續努力

咩差 你講咩？有增長仲差？
你係唔係分裂緊國家

到完左之後我大中國係感染最少死亡最少既國家

唔驗咪冇事

牠地有個term叫無症狀感染者 唔計確診

全部 negative
寫咋嘛

奴性高，黨嘅指令完全跟隨咪容易控制咁咪少感染個案
加上各地方政府瞞報，條數係咁上下啦

作數太撚勁